期待左好耐既盤菜，食剩後氣味似經血！

幾年前食過，印象中唔好食。

今年見到sell 到咁恆，又忘記左咩味，決定多試次。

特登搵間老字號，貴少少，食好d ，點知食落去件件一樣味，但始終d汁都好餸飯，成程都食得幾開胃，幾飽下。

食既時候唔覺，之後就黎料。

食剩一半，放係大廳，d 菜混和蘿蔔海鮮，搞到成屋都係腥味，成兜野黑紅色，愈諗愈唔對路，愈聞愈似經味。

我地係去親戚屋企食，親戚細食，比左我媽攞食剩既番去。

我叫佢揼撚柒左佢啦，但最後浪費唔落手。攞上的士，e家成車都係個陣味。的士開得快，食得又飽，越聞越想嘔。

邊間

經血係咩味

青頭仔

咁你又試過？